%@Titre: Groupe Ouest -- 2005
\par On considère un repère orthonormal $(O, I, J)$ (unité : le centimètre).
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(-2;3)$ et $C(3;2)$ dans le repère précédent.
\item Calculer les distances $OA$, $OC$ et $AC$. On donnera les valeurs exactes de ces distances.
\item Montrer que le triangle $OAC$ est un triangle rectangle isocèle en $O$.
\item Construire le point $B$ tel que $\vecteur{OB}=\vecteur{OA}+\vecteur{OC}$.
\item En déduire la nature du quadrilatère $OABC$.
\item Déterminer les coordonnées du point $M$, centre de symétrie du quadrilatère $OABC$.
\end{myenumerate}